---
layout: post
title: Xamarin.Forms y MVVM en la ESCOM (21 de noviembre de 2015)
date:   2015-11-02 22:00:00
author: Antonio Feregrino Bolaños
categories: netduino c#
excerpt: En el evento haremos juntos una app utilizando estas tecnologías mientras platicamos un poco acerca de MVVM y cómo implementarlo junto con Xamarin.Forms.
lang: es
featured_image: event.png
images_folder: commons/
tags:
- Xamarin
- Events
featured_tag: Xamarin
---
Siguiendo con el plan de llevar a cabo un evento mensual sobre Xamarin / C#, el siguiente sábado 21 de noviembre estaré en la Escuela Superior de Cómputo para hablar sobre Xamarin.Forms y MVVM.  
<br />

En el evento haremos juntos una app utilizando estas tecnologías mientras platicamos un poco acerca de:
<ul>
	<li>Las capas de MVVM
		<ul>
			<li>La vista</li>
			<li>El modelo</li>
			<li>La VistaModelo <i>(Yep, eso existe)</i></li>
		</ul>
	</li>
	<li>Bindings</li>
	<li>Converters</li>
	<li>Commands</li>
</ul>
<br />  

Si estás interesado en asistir, llena el <a class="featured" href="https://docs.google.com/forms/d/1FGnp9yCNf6Z8l5bg6FUc4dsjTbjSHkFdhsZnePt2W70/viewform?entry.674143511&entry.1871918569&entry.1121950287&entry.430851152&entry.1781877703=No" target="_blank">formulario de pre-registro</a> y yo me pondré en contacto contigo en cuanto el cupo se llene.  
<br />  

En breve estaré subiendo el código y las diapositivas de la sesión para que ese día no haya contratiempos, pero por lo mientras puedes ir viendo qué necesitas para <a href="/post/xamarin-como-empiezo">empezar con Xamarin</a> o ver un ejemplo de <a href="/post/charphat-android">qué es lo que se puede hacer con Xamarin.Forms</a>.

<h4>Actualización</h4>  
¡Xamarin es gratis para estudiantes a través de DreamSpark! accede a él a través de [este link](https://www.dreamspark.com/Product/Product.aspx?productid=100).